{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081544",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울등심"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区アチャサンロ431に位置した河原SKビュー102洞B101号にはソウルのロースという飲食店があります。ここでは1++韓牛を使って、客においしい料理を提供しています。客室内で直接肉を焼いて上げてみなさんの楽な食事のために努力しています。予約は当日よりは2-3日前に連絡したほうがいいです。運営時間は毎日11:00から22:30までで、ブレークタイムは15:00から17:00までです。ここでは多様なメニューを楽しむことができます。ソウルのロースは48,000ウォンで提供され、霜降りヒレとユッケは、それぞれ28,000ウォンです。その他にも焼いて食べる、任實産チーズ4pcs、チァドルバックがテンジャンチゲ、チァドルバックがコチュジャンチゲ、大根キムチチャーハン、ドェンジャンジュク、石英焼き定食、ユッケビビンバなど様々なメニューがあります。このすべてのメニューは常に最上の味とサービスを提供するために努力しています。この飲食店は九宜駅2番出口から200メートル直進したところに位置しており、SKビューマンション裏のマンションの商店街1階に入場しなければなりません。ソウルのロースではお客様のおいしい食事と満足なサービスのため、いつも最善を尽くしています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市広津区アチャサンロ431に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ここでは1++韓牛を使った料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約はいつすればいいですか？",
            "answer": "予約は当日よりは2-3日前に連絡したほうがいいです。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "運営時間は毎日11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "ブレークタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ここでは多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一番人気の料理は何ですか？",
            "answer": "ソウルのロースが一番人気の料理です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のアクセスはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "九宜駅2番出口から200メートル直進したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の評判はどうですか？",
            "answer": "いつも最上の味とサービスを提供するため、客の評判はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "焼いて食べる、任實産チーズ4pcs、チァドルバックがテンジャンチゲ、チァドルバックがコチュジャンチゲ、大根キムチチャーハン、ドェンジャンジュク、石英焼き定食、ユッケビビンバなどがおすすめのメニューです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 376
    }
}